若我離開 你不曾內疚

回憶會殺人

joe兒打手

唉我喊到仆街了

咩事啊巴打

臭葉唔好喊

睇返以前啲record
好彩房無人 喊撚到癲咗

喊完舒服d
十卜十卜

呵番
借個膊頭俾你啦

喊濕枕頭了

要唔要紙巾ar